操你媽的香港邊到有哈爾濱腸買?

補圖

錢大媽

太肥了！唔好食